有家歸不得 你問我答

自己大頭蝦唔記得帶鎖匙
屋企人又唔係香港 聽朝先落機
屈蛇又過左hall既門禁 而家係機場等緊聽朝接機
想打發下時間

影下相黎睇下

屙左尿未？

屙左 但未屙屎

無戲睇咩？

橙
訓先,8

去打個飛機先！

電話無電點算？

佢地幾點到呀

幫你推下po
等你無感悶

包隻酒店G過夜

會有咩戲睇

有差電器啊

咁近飛機都唔打？

聽朝九點半

多謝你

空姐多圖thanks

咁岩前面有個

訓唔著

上網搵書睇下la

做乜唔去搵間hostel訓一晚

好眼訓
溫陣書先

因為無錢

今晚打算點過